警察為國為民！值得支持！

所以支持佢地份糧要同公安睇齊！
以免公安同志有不愉快感受！